### token.py
Questo file abbiamo deciso di rimuoverlo, contiene il token vero e proprio del bot
<br>
Per fare in modo il bot possa funzionare correttamente bisogna ricreare il file (nella cartella `./lib`) con al suo interno questa scrittura:
<br>
```py
def getToken():
  return "IL TUO TOKEN"
```